今日早上 10 點天水圍麥當勞等...我請...

先到先等 , 不見不散

人呢屌你老母

我到撚左啦...

大叫樓豬都無人應

咁撚多麥當勞 邊間呀

傻的先會應佢

大嗌元朗綠帽賢個個望住我
原來樓主有咁多襟兄弟

屌真係有人咁做

其實全部都等緊條撚樣

見到爸打真人，終於知道爸打點解要載綠帽了

我有去呀諗住
但遠處見到樓主個樣好撚毒
見到都唔想同佢講野

你條撚屌又呃人出黎

有無第2招呀

我頭先 10 點到撚左啦...

真係有人講就信

我都到撚左啦

岩到

早上 10 點

多謝賢哥

天水圍咁多間m 記
利申沒去過

利群樓等
屌你老母

多謝腎哥

收皮啦你
朝早去咗葵芳乜柒都無

我到撚埋右呀

去左唐記等你成朝都唔人

*見

樓主？